[急問]荔枝角要唔要人

急問急問

急問要唔要人

急問荔枝角要唔要人

乜撚野呀你？

不用，流料

好多恐怖

8 點經過全部早收
不過冇事發生

好鬼

冇人知到要唔要人？

唔要呀

不了
要返工

冷靜啲啦咩事都冇 今日專心睇星啦好嗎

流料